有冇英文版poster關於上環黑狗開槍同黑社會打人事件？

我想比外國朋友知道，香港爭取緊嘅反送中訴求已經有血有淚，警察仍然不聞不問，我唔想再見到有咁多洗血事件發生，已經好攰了

感謝

727。728 追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴
Resist Police-Mob Co-op,
Condemn Fire to Citizens

光復香港 時代革命
Reclaim Hong Kong, Now or never